對家已經係Google度賣廣告抹黑 廣告名係憤怒鳥

無意中睇到Android App彈嘅廣告
係咁抹黑泛民係咩流會鳥，醉酒鳥等等，講到明全港市民憤怒鳥，九月要掃走佢地。
個廣告用正體中文，可以點拆？